那晚看Russian Red大角咀表演

首歌原來就嚟出咗兩年

仲未擺上Spotify

只有散步我們才真正聊天

首歌好輕快地帶出悲傷嘅感覺

原來K小姐同吳同學都已經係成年前嘅作品
掛住MLA

好中意呢首。

如果有人聽到呢首歌既時候會諗起我，

聽住催淚的滋味，一路聽一路好嗡
出post唔係想mla快d出歌／放歌上平台，只係想對mla表達謝意，mla嘅歌陪伴咗好多人，撫平好多人心靈上嘅躁動不安。

回到中學的暑假

香港其實好多文化係值得保留，好多好可愛嘅音樂人默默耕耘創造出好多好美妙嘅音樂
大家包容多d唔同種類嘅音樂
pop嘅，indie嘅，任何標籤都好，啱你聽嘅就係好音樂
少d批評，多d讚賞

Room307 - My Bonnie

粉紅A - 若世界在明日結束

N.Y.P.D. 南洋派對 - 佳佳

The Marshmallow Kisses - Ciao! Baby

Per se都好正架

Of coz撇除近期嘅作品
Missing Grass, am I still... , 家變都好聽

Now Hong Kong people are to run Hong Kong. That is the promise. And that is the unshakeable destiny

事隔差不多二十年
不知你是否已不是個「討厭的青年」？

而家睇翻催淚的滋味個場Live 真係百感交集...

再次聽你說故事
聽你說剛生的嬰兒

呢首有啲唏噓無奈
但又好好聽

Room307同Matt Force個live正到